【突發】李卓人上咗香港電台第一台解釋點解做劉小麗的plan B

快聽

🤷‍♂️

因為有糧出囉
聽黎都多撚餘

為議員酬金， 可以放棄抗爭， super

班仆街連講「結束一黨專政」都唔敢
重有乜撚野希望呀
不如提早解散立法院 養少幾廿個廢人
交少D稅
香港人重開心啦